美國總統大選ASI大數據分析：跑贏七個搖擺州，特朗普會贏！

fake news

Fake news

fake news
my lamp is lit

阿燈成日保持社交距離先少宣傳姐

租左巴士搞 拜登勝選巡遊

唔好燈拜燈啦

Fake news 拉

我登瞓喺度都贏

fake news拉
我登贏硬
大豆侵收皮啦

無可能，拜燈呵住屎都會贏

堅唔堅啊?

Fake news

連登仝人全力支持登登登登 Joe Biden

Will you shut up man

普世價值 登must win

收皮
一早大勢已去啦
人地報紙佬印定biden defeat trump做頭版報紙準備大賣
收皮啦

概念圖

Vote for Red

Red team sure win